將軍澳單車館滲夠水未?滲左咁多年仲滲緊,李慧詩要幫手做清潔

滲左幾年水...仲有得滲.....
間承建商,瑞安真係西鳩利.....十億工程, 連黃雨都頂唔到...真係好撚勁
建築署點監管? 係點收貨? 點解手工差成咁...天花滲水咁大件事都可以收貨?
問責制何在???
要用家執埋瑞安同埋建築署手尾呀? 有冇搞撚錯呀? 建築署係咪唔識監管呀?
單車館一洛雨就唔用得...要全部用家幫手做清潔呀? 屌你老味...建築署傻撚左呀咁都收貨?

單車館落成四年半錄234宗滲水 審計報告指去年大修完繼續滲

【單車館水浸】女車神李慧詩親自抹地 心痛場館﹕是我的聖母院

不作評論